如果今日預約smartone寬頻安裝，幾時先安排到？

打算用smartone 100m, 預約安裝要預幾耐？三個星期得唔得？